[放映會] 190907深水埗放映會+糖水夜

今晚有手足會係ssp搞放映會

如果陣間大家玩完機場又覺得意猶未盡既話可以過黎做街坊, 同我地睇陣戲食個糖水

五大訴求缺一不可
黑警死全家

完左未